[幸福賓周] 睇睇下馬子仁又幾靚仔。。。

啱先無意中睇到呢條片，原來子仁咁靚仔的
以前拍愛回家個陣肥腫難分，睇見都唔開胃
估唔到佢唱歌又幾好聽啵，聽到小美如痴如醉夾硬有啲硬硬地。。。

個三七面都幾是是正正。。。

難怪頓成男人公敵。。。

唱情歌個樣情深款款好鬼吸引。。。

非打手，勿老屈

佢啲戲 花瓶類演員

留返畀你
我要丁子朗好過

佢有戲可言？

除左馬子仁無睇過 乜佢仲有拍劇㗎

同你平時吹奏個啲差好遠喎

又乜水 有無圖

不了

單純覺得覺得佢靚仔啫 因為之前完全唔覺

我連胡紅軍都開post講過
btw佢唱歌ok

Ok... 都係吹奏返我偉我哥同我洪

This？～

點解會打左夾硬

男人公敵

左定右 真係唔識

陳瀅都好似食埋

你覺得邊個似選緊？～

高啲？
條友好紅架？定我脫節

老美勁水性楊花囉

喱個2打6又岩

屌你老母馬子仁

邊有 冤枉

絕無吹奏成份

聽講老母做g做到幾層樓揸手

丁子朗好正

咩都擺入口，你顧住發雞瘟啊你！

屌你 收嗲
一啲道德觀念都無

呢個真 唔好放 死人入口～

好失望 宇宙第一花心
又哥哥又偉仔又張敬軒又洪永城又屍詠 今次馬子仁添

Me成日落地府問佢拎打手費，有咩問題

仲有鄭中基bobby c君同鄭伊健

佢淫心起分分鐘屌動物

屌埋你呀再嘈

小美係咪受洪仔打擊搞到盲咗

屌蚌。。。

每次洪一有新聞我個心就碎左，要搵第個幫我痴返填補空虛

明明美人應該要好專一
淨係鍾意大劉架嘛

佢而家自身難保

都唔洗搵幸福賓周架
公敵嚟架嘛

美人有冇暗爽

仲有邊個願意同小美格劍。。。

要拎來BIN C,佢一吹奏第二個就POST

瘦咗係靚仔返

美人鐘意屌鳩大劉啫
唔洗講嘢啦我哋

好似王晶癡心情劍咁 樣樣野為曬邱淑貞去做 咁樣做對於你嚟講 係侮辱你智慧 係戇居啊嘛 咁我咪去抬起其他男人囉 去同其他男人上床囉

你都係開番張國榮梁朝偉啦

屍詠

我知錯了

美人係因愛成恨啫
佢好鍾意大劉啲錢架

樓主影衰佢兩個

真心靚仔

係呀係以前廢事嘈

下個月生日

唔係佢日日開邊有禁多後生留意

咁又唔好咁講，大把後生鍾意舊時明星

又話訓,你果邊有冇5點
冇晚早訓...

覆埋我衝就訓

冇問題 但我處於平行時空～ 我個世界沒有冥界

靚仔咪又係Gay嘅

人地群姐只專一歐陽波比
小美呢啲

靚仔

不嬲靚仔 似混血樣

本身又有錢

真人其實幾靚仔
以前紅磡成日見到佢同湯洛雯

馬子仁靚仔晒過全民造星班契弟啦

群姐其實都唔係好專一架咋 佢都鐘意super senior

幸福賓周型

見過佢真人
幾高 真人幾靚仔
自問都半個靚仔
但見到佢真心會自卑......

馬子仁未發漲前做馬子仁係好靚仔的

洪長氣佬

減下肥其實好掂

馬子仁

跳躍生命線

佢都唔係為做戲架啦
為屌女, 睇佢換左幾多個
睇佢做戲都唔認真完全無戲, 都係玩玩下
志在識下女明星屌下

38

唔靚仔都唔會食到咁多正女啦

馬子仁個個都佢拍親戲嘅女明星都食
係唔食馬子妮
好識揀

食屎啦馬子...

雖然我都唔識右邊嗰個
但係左邊咪係成日俾連登仔一拳打死嘅泰臣

前世做左幾多好事
陳瀅，靚湯都食到

譚+2

美B新寵

周嘉洛世界第一

D頭髮其實係咪執過
兩側密到好似成塊填滿左咁

馬子仁 樣唔係咩問題 係一開聲就即刻跌watt。。

第一次認同美人既吹奏

不嬲都覺得佢靚仔

係利舞臺見過佢真人 幾大隻幾橫
不過好矮

睇錯keyman

金城安高質好多

鼻同雙眼皮係真？

岩
佢做戲都睇得出

佢同果件陳智燊一樣,得個樣,完全無演技可言

見過真人 幾高幾靚仔

靚仔過陳智燊

同翻版孻姑蜜運中。。。

馬子妮把聲真係好撚煩

Who? 又唔識

未到新寵既

嘉洛爺

我之前個啲唔正咩

乜有整容架

又諗起佢嚇親個鳩樣 好cute

呢個堅廢 做porn tonight仲好
Btw靚仔

靚仔但好似薯薯地柒下柒下

吹奏開始

其實睇睇下佢同靚湯真係幾襯

仲有苟姑娘

Hubert 正好多

其實襯

想啜佢啲骨骨

完美既洛仔

打工仔嚟炸

丁子朗

嘩 等契媽

嘉洛b

我鍾意吳偉豪多d